陶傑post 左篇文 5分鐘就下架

陶傑 Channel 剛剛 post 左此文, 無 5分鐘就下架, 咁就要開心 share :

原來連朱鎔基的孫女朱媛小姐也參加了反修例抗爭。

保安局局長李家超定性：困在理工大學裏的五百人，全部犯了暴動罪！那麼連朱鎔基的孫女也是暴徒。啊，不是真的吧？希望是外國勢力散佈的假消息，請林鄭特府盡快闢謠。

不過據說幸好在曾前主席等雷霆救兵不顧生命安危、午夜闖校營救之下，警方停止進攻，朱小公主終於脫險。曾主席和前線警員辛苦了！

其實何須勞動曾主席，只要林鄭親自打一個電話給指揮官，告訴他通知前線警員，重點找朱孫女放出即可。估計毅進畢業，97前後出生的警察，與全香港大學生一樣，不會知道朱鎔基是誰。

無論如何，大家現在知道了。希望警方棍下留情，人性化處理。

還是李嘉誠先生眼光獨到，早就呼籲你林鄭對年輕人「網開一面」，你看，真的不網開一面不行，請林鄭政府全力護送朱小姐安全北歸。

朱鎔基總理曾經說：香港回歸之後，港人治港，如果管理不好，不但你們有責任，我們也有責任。

當年此人性化的發言，贏得香港人讚賞。

若孫女來香港後也學壞了，不知尚健在的爺爺有責任否？

陶傑真係好撚仆街

不過我中意

而家得呢篇

即係點
扮講中左定真係講中左

我睇唔透

push

19擺到明唔信仲釋懷